高質三國1q題

三國有邊個將軍證明到蜀國係好負碌好好彩呢？求秒

渣ga

三十頁先開估啦 應該冇連登仔咁醒

關羽張飛劉備趙雲

比較冷門少少嘅將軍，行家先識嘅

好屎。。。

張星彩

錯，罰你重睇

木鹿大王

無人想估

秒

無懲罰，應該去唔到30頁

廖化

樓主收左皮

廖化防守咁勁點解要當先鋒啊？
錯

錯啦，又唔係負碌大王

咩好負碌好好彩講緊乜

蜀國呢個國家好有運好負碌

法正

馬雲祿

曹永廉

劉備
關羽
張飛
諸葛亮
趙雲
諸葛均
陳到
糜竺
孫乾
簡雍
徐庶
糜芳
陳登
夏侯博
夏侯蘭
伊籍
薛永
陳震
黃忠
魏延
龐統
法正
馬超
蔣琬
費禕
董允
王平
姜維
沙摩柯
吳懿
射援
劉禪
龐羲
夏侯纂
楊儀
劉邕
關平
關興
馬良
馬謖
李嚴
馬岱
殷觀
馬忠
張翼
廖化
霍峻
孟達
劉巴
鄧芝
來敏
杜瓊
張嶷
楊洪
李恢
黃權
賴恭
賴雄
尹默
雷銅
吳班
吳蘭
許靖
射堅
習珍
習禎
張存
何宗
向舉
程畿
姚伷
李邵
李朝
杜祺
陰化
呂乂
楊顒
龔祿
孟琰
龐林
文恭
張裔
孟光
呂凱
董允
王平
姜維
夏侯霸
黃皓
諸葛瞻
廖化
董和
上官雝
諸葛尚
趙統
趙廣
呂義
何祗
張紹
鄧良
陳祗
陳壽
譙周
閻宇
羅憲
宗預
霍弋
董厥
樊建
關彝
關統
張遵
李密
李球
李歆
李虔
楊宗
柳隱
劉衡
劉諶
劉敏
文立
句安
句扶
薛齊
常勗
蔣斌
胡濟
爨谷
董元
楊稷
馬融
毛炅
孟幹
王嗣
壽良
衛繼
何雙
李譔
蒲元
何攀
李毅
王含
上官勝
范長生
李高
常播
王化
王崇
杜軫
高玩
裴儁

。。。。。。屌你老母

講下點解得唔得

蜀國

兩個字嘅

畀晒tips 喇，快d秒我

估唔到負皮嬲豬...

我咁好心機copy曬出嚟你仲屌我?

比人秒左啦你廢柴

畀人秒要講屌你老母是常識吧師兄

講下點解啦

第三頁開估啦。。。冇人解釋到

去唔到三頁

冇人估

幫推

( Show Blocked User - 慘綠少年 )

估啦，推你車咩

星彩

如有 雷銅 實屬巧合

賴恭
奶共
因為奶親共D議員講錯野 做錯野都好好彩無事

Gba玩三國無雙記得呢條友
益州戰

屌你老母

巴打創意幾好

自己推到三十頁再開估啦